# Modalità d'esame

Esame semplice, a quanto pare può essere scritto oppure orale a seconda del
numero di persone che lo deve svolgere.  C'è il salto d'appello nel caso la
valutazione sia insufficiente.
